以商業角度計，香港應該好多人希望英格蘭入到世界盃決賽

計收視英格蘭入決賽一定高過克羅地亞入決賽，電視台同廣告商都開心

酒吧生意又好啲

蘋果又可以拎嚟做頭條新聞

唔理商業考慮
一般球迷對英格蘭球員亦熟悉多啲，睇決賽都投入多啲
港女被人問起決賽支持邊隊，起碼識得答「我支持英格蘭，因為碧咸好靚仔」

已家7號都唔差 同碧咸一樣都有手有腳

所以我地應該反主流
支持格仔

啲夜場生意朋友話如果France vs England啲人第朝返工都會出嚟睇.
Belgium vs Croatia就一定差啲.

決賽有英格蘭，viu收視又好啲
想睇 Cctvb 喊咁口

Belgium vs England 呢咁?

摩迪名氣高過英所有人啦

比利時有香港人最鍾意睇晚英超其中三隊勁旅主將
一個車仔夏薩特 （加個高圖斯 ） 一個鏝迪布尼 （加個公司佬） 一個獌盧卡古 仲有幾個都係曾經踢過英超 點會少人識

克羅地亞 都有利記懦夫雲 祖記文迪蘇傑 巴塞拿傑迪
皇馬高華錫 同另一個歐聯三連霸 目前可以話最強中場既摩迪

講到底 d忽然球迷分分鍾成隊英格蘭剩係識個卡尼 乜野戲碼不足 笑撚大人個口

得罪講句，英格蘭係四隊入面牌面人腳最弱嗰隊
克羅地亞入到決賽，無論對法國同比利時，戲碼都吸引過英格蘭好多

為咗睇英格蘭打決賽而射波，相信好多老細會理解

為咗睇克羅地亞而射波，九成會被老細屌

咪玩啦
要屌既，點都會屌